點解仲要逐區巡迴？

好似屯門上水咁嘅規模，十八區同時發生就唔同，巡迴有乜用

對此，有冇人有咩見解？

鍾意做咪做囉
你有更好idea 都可以寫出黎睇下搞唔搞得起嫁